（IG fb前）仲有冇人記得無名小站正妹男神？

有冇人j過？

00後應聽都未聽過

當年有乜嘢男女神？

Dewi
家陣不了

終於有老餅回

無名美眉流出就成日見

Diefishfish